光頭佬又追擊我 今次又逼鳩我OT

block 左佢手提電話
點知佢醒到用公司電話打俾我

咁都聽 on9仔🤣

唉屌 唔認得佢3字頭嘅公司電話